［矮L控訴］唔L好當我個頭做cushion

次L次搭車都總係有班仆街放隻手係我頭上面然後捉住個扶手
叫你拎開又肯
咩世界

示意圖

你地識懸空